秒回到六點

聽朝要6點幾起身 唔敢瞓
希望唔會毒撚開post冇人理

hi

hi 咁有咩做緊

喺床度玩電話

hi bro

有女朋友未

冇 單身咗年半
要求仲要愈嚟愈高

有咩要求？

啱啱放工成身煙臭好攰

仲唔訓？

番咩工？

政治立場一樣
醒過我
心地善良
成熟
玩得
肯陪我周圍玩，冒險
肯陪我做義工
有獨立經濟能力

瞓嘅話得返3個鐘，瞓咗仲攰

咁夜收工 咩工

酒吧pt 第一日翻

快啲返屋企抖啦
係咪好多嘢𥄫

悶到生積啦

呢個人好叻，我都想同佢做friend

煲劇睇戲囉，聽日六點起身做咩？

就快翻到
冇乜靚女 不過有個啤妹幾正

身邊個個出曬pool
睇見佢地咩狗屎垃圾都擺得落口
我都知自己要求高 但我又唔甘心同個唔啱嘅人一齊

琴日出街先睇完，我依家連伸手拎部電腦都懶
聽日去做義工

不過夜瞓對身體唔好 有得揀我唔會返夜

ching幾大

最近有咩戲好睇？

咩義工

最近我慣左4點先瞓

今個禮拜睇咗十個拆彈的少年，藥到命除，思裂

去運動會做helper 講出嚟都覺得好濕鳩

十幾 (講實數應該冇人信

3點半咋依家 點捱到6點幾
有諗過瞓 但又唔係路

做人太沈重

做完義工再訓啦

大把世界啦

呢位巴打有咩心事

其實好快過，有時唔小心又6點先瞓

啱嘅
不過身邊十幾個女仔fd 過半出咗pool

放負

平時冇呢個習慣

我都睇左思裂，幾鍾意呢類題材

有咩方法識女仔

屌，我可能識你

當俾人知多d 好過重撈亂精神同人格分裂

係咪大埔

1.女正
2.男主角演技極佳
3.劇情麻麻
4.第24人格唔make sense
5.悶場頗多

咩年紀先

唔出奇

係呀 屌住港島

我知就唔洗喺度

笑 你真係好仲意義工

講下藥到命除同拆彈plz，想睇

做親義工閒閒地都去勁遠
又元朗又粉嶺

想知套戲關唔關24個比利事

藥到命除 5.5/10 2個半鐘但又唔係悶到要瞓覺 好辛苦
要好用心咁去理解，因為佢好多位極含糊
拆彈 7/10好睇 睇完好沉重
呢一秒唔知下一秒事 不過有樣唔好係勁易估到劇情
不過應該準備落畫？

我覺得唔關

知道樓主係邊個了，下次唔好咁傻豬

我自爆tg預咗 有人同我相認過啦
呢個ac又冇嘢唔見得人

同男朋友出街有咩地方好去

人本來係自由

理想與現實 距離越來越遠

越來越睇唔透 甚至開始懷疑

然後接受 最後發現所有人都放下了

只剩我 在騙自己

好想誠實面對自己

思想還沒到最高境界 不堪崩潰

所有事物的本質 已再看不清楚

甚至連最珍貴的東西 也蕩然無存

「是社會的錯」也淪為藉口

無法彌補 無法接受

無法抗拒 無法自拔

最終成為一個活死人

廿歲

試下搵個平衡點出黎

郊遊 行山野餐踩單車 百去不厭
市區就真係難啲有新意

男朋友仔咩性格平時中意做咩

想落街買嘢食

心動不如行動

著咗睡衣，要換
唔想食杯麵又冇得揀
未plan好曬我係唔會落街

每個人都在行騙

心裡是知道的 卻裝作看不到

存在於謊言中的希望 理想

殘酷地將每個人奴隸

最後連自己是係邊個 為何黎到呢個世界

都忘得一乾二淨

佢好動活潑 好鍾意體驗新既野
佢鐘意睇戲 睇足球

已經plan左出街同佢睇戲啦

我成日揾完個活動會ban自己idea
例如地方太遠
所以出街真係r爆頭

你樓下有咩食，我啱啱瞓醒都好肚餓

有7-11,ok,m記,潮興
available 嘅得咁多

約埋啲共同朋友一齊bbq呀 ( 其實係我好想

瞓先喇，巴打努力！

我諗起試過同fd兩個人bbq
柒到
好啦我個肚真係打曬鼓

潮興

早抖

好貴 一碗成50蚊

good idea喎
之前有一齊bbq過 氣氛唔錯
但聽日約左佢 本身plan好架啦 點知個活動已經完撚左我屌
又要再諗了…

沖完涼訓先
巴打晚安

我試過得四個人我都覺得柒柒地

失眠 自己醒左

早晨

四個好正路姐

好sad

我今日食麵食到埋單70幾蚊，好後悔 ( 雙拼加底汽水再加碟菜

好想考到政府工
咁就冇後顧之憂

有錢人家食麵都富貴過人

我有fd想見
但佢嗰份得1%機會

Em……九龍公園點睇

入境處？

做咩事

大學大專 會有嘅

聽講你先有錢

唔知 我fd話係批綜緩嘅工 起薪點高學歷要求低
但我都唔知exactly係咩

痴線邊度聽返嚟

已經無讀書

N展仔留名 囡都冇機會識啊我

不如去郊遊 我真係好鐘意郊遊
好想個個禮拜都抽到一日去

個想見份都低要求
係我體能唔夠

本身份人冇乜大志冇乜技能
但求搵份穩定工作可以養到家
娶到白俄老婆

其實毒撚一個更開心

位於尖沙咀好事黎既

咁返咩工

無工返 唔知想做咩

盡早認清目標喇

去旅行relax下先囉

咁你想近邊頭

想試下壽司學徒

廢青表示那有錢

無銀 好廢

試下啦 唔好得個講 識d侍應妹妹

好肚餓，下午買左啲燒肉喺雪櫃，焗返熱先

你地睇我食啦

樓主有咩目標

星期一就去見

識食係唔會焗

街已落 睇嚟都係食杯麵

男朋友 屯門
我 馬鞍山
之前都去旺角 葵芳 荃灣 屯門 元朗 尖沙咀 銅鑼灣
一係聽日同佢去揾貝貝算啦

留名跟進 做大集團？

早晨
去緊wf

峰壽司 之前見佢請人

ching要堅持

落左街仲要食杯麵？最少都係7仔買隻孜然鴨脾

返熱喎，咁識食要點

讀左一個sem就無讀 希望返工會堅持到

飲緊啤酒
有冇人隔空吹水

買咗蜜汁雞脾+出前一丁杯麵

岩岩飲完

飲開咩牌子?

藍妹 好撚貴

人揀科 科揀人就行屍走肉 相信自己最重要

Same here 7仔32蚊3罐
仲有asahi 同 麟麒都係我最愛

讀左成個sem都唔知做緊乜 浪費人生咁

Asahi都唔錯

之前網上見到唔知係咪屯門，話有個耕田既伯伯呢排收成但架貨車壞左，每日都喺塊田度等人黎同佢買菜

試下搵佢買完煮下飯仔或者周圍行下

搞咩咁夜都飲啤酒
貴得嚟有佢嘅道理
It worths

好新穎喎

訓前為大家同自己打氣

餓死你地

成班fd見面 不過佢地訓哂

肥撚死你

無反應sorry

我成日都覺得我好有創意

唉屌人在異鄉
好掛住燒味

haha... 高手
我係屋企自己飲咋

一條友飲咁傻豬

留學/做野？

用光波爐自己整

少少零食 一罐仔 另一種享受

飲完酒可以解決一個問題
都幾好呀
唔飲好多野都唔敢做

有咩想做又唔敢

巴打 好正
凌晨4點有早餐賣喇
去唔去食早餐好

講真話
每日都要偽裝

撈邊範？

食飽 大滿足
好飽

Big 4 撚... 天天都在OT

FATTTTTTTTTTTTT

我飽左一半咋

嘩但身子要緊 OT又隊啤 港奴人生

肚餓就去啦

頂多個半鐘就6點

我們都是港奴

唉唔好提
當食咗早餐

身子!? 做得呢行仲邊有身子 邊有健康
預咗喇... 唔飲連壓力都抒發唔到
為咗錢 仲可以點

依家食飽on99坐喺張沙發度

你個名

肚餓... 但出面凍呀...
唔想郁

屋企冇嘢食咩？

啲皮仲香唔香口, 脆唔脆先?

食飽坐低最易訓著 起身郁下好過
好似我咁就係個廳到來回行左成個鐘
一路慢慢行一路禁電話

慣咗喇... 就算冇OT... 未夠鐘都冇睡意....
攰呀, 但訓唔到可以點

有公仔麵... 要煲水... 又要洗鑊洗碗...

聽講飲杯奶會瞓到

巴打今年幾大

我個廳細到